法國飢饑30真係一個好on9嘅活動

班非洲人無嘅食唔關其他人事都算
仲要其他人陪佢一齊無嘢食
咁同魚蛋論有咩分别？

體驗黑腸30好過喇